(歐霸)奧斯達辛斯 vs 阿仙奴 冷知識

Östersunds FK were formed on October 31st 1996, 30 days after Arsene Wenger officially took charge of opponents Arsenal (October 1st 1996).

操你媽的打什麼英語

雲加

你拿什麼和雲爺爺鬥

push

Van yaya

雲爺爺睇住對波大